====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La zone Nord s ' étend de Conflans-Sainte-Honorine et Pontoise à l ' ouest , jusqu ' à Mitry-Mory à l ' est; bordée au nord par la forêt de Montmorency et la plaine de France , au sud par les boucles de la Seine et par le canal de l ' Ourcq , elle inclut Saint-Denis , Saint-Ouen et Aubervilliers en limite de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

